Volvo v40大家覺得抵唔抵買

p牌仔第一次出車 唔想買二手 所以搵格安全性高啲嘅玩

p牌唔好出新車，第一個月就會撞花。
用架爛既二手練番一年先啦，若然你大把錢買新車就無所謂啦

v40呢，好車來，我屋人用緊，但係你預咗VOLVO交出去時價好低同好難放。

都係嗰句，錢多咪無所謂囉

唔敢買powershift波箱
geartonic新款無錢買

新牌仔就連登神車cx5啦
hi花都冇咁傷

抵唔抵就好難講
正唔正就好正

Harbour City擺梗Road Show
經過立下眼好似26萬幾

後座唔知坐個六呎乘客頂唔頂頭？

好撚窄 dog seat

可唔講多少少點正呢？我大佬渣XC60就讚不住口，主要係安全方面，同鋼水好。

靚仔 內籠設計user friendly 入面舒服又唔會突兀
係起歩有少少慢

lmlm

連登多窮人 多人講Mazda 係正常

我就係驚買二手車唔識睇，又冇相熟車房， 買咗返嚟都唔知會唔會係積木車

日本車唔會諗，安全行先

一個識車的朋友都無?

真係無，咪買品牌認証二手車囉

咩叫品牌認證二手車

代理收完自己放出來的車。
通常都有保養

呢個係其中一個

好揸（好力，避震但有啲硬）
抵買（三十萬下買歐洲車仲想點），
安全（唔需要爭論）
cp值吊打aab

唯一係應該黎緊一兩年換代。後座逼但呢個類別係咁

有幾人P牌係出新車

品牌認證二手車係品牌自己做
大昌嗰啲...咪玩

P牌第一個月肯定撞花？
二手爛車揸出街就可以玩碰碰車？
咁嘅心態麻煩你買個G29返屋企打GT咪出街害人

個章好醜,呢D車一定不了

可以等大改款
始終個中控台設計實在太舊
但係改完款好有可能過30萬
到時cp就未必有咁高

又佢啦，p牌仔不知天高地厚
啱架啦出新車

預計cp會至少打和

我識人p牌出Tesla, 收完車出廠第一個灣就抄門凹左

香港個個都係代理喎

例如你喺皇冠 Toyota/ Lexus易手車, 係比較靠得住
其他嗰啲trade in車, 其實佢地都係同街車行一樣, 做下化妝撥下錶咁

而大昌呢, 其實除左大昌自己代理嗰啲牌子, 其他你當係出面二手車行水準啦

有錢就係任性

都好呀, 即刻返入去俾錢整

咁有米

有，無撞過

二手可以, 新車不了
新車要keep保養就要定期返去交保護費,
佢有分大check同細Check, 好似三千幾蚊次
package就五千幾一大一細, 但一年內要用
同埋你可以上Facebook Volvo group度睇返其他人對廠既評價

我係13年Powershift
我覺得後座比較窄, 後面坐2個人就岩岩好
我173都有d頂頭, 同埋我覺得個尾箱容量比較細
揸左一年都無咩投訴

on9 而家新個啲日本車鋼水不知幾好

18年落地R Design 路過

諗緊xc40 定 cx5

p牌又點

v40咁抵屌 出車啦

xc40

攞Volvo日本車比 on9

16/17 0手買入開心使用中
間中5個 講唔上闊落 但唔覺得話好窄
始終v40係一架compact car 你唔可以expext當 s class咁用
力水絕對夠用 Torque夠大 你睇spec就知同價位對手應該冇一架有咁大

我買嗰陣都係Q30 2.0GT vs V40
最後因為安全因素揀咗V40 冇後悔

made im china

冇比較過, 只係啲人仲停留喺日本車唔安全既概念,講到日本車好似好唔安全咁, 屌你p牌真係p牌

唔識就咪9up啦
V40 made in belgium

大把

出新車唔係問題，但咁貴又電車就好少
力水同brake 都同油車唔同，渣唔慣即刻出事好柒
仲要第一個彎即炒都唔知點算好

用咩車同Volvo鬥安全都係on9啦
BBA都係咁話

日本車中我認為最近只係掃把。

有錢點解唔買新車

根本新手有錢買v40係最合理選擇。
有咩事撞車唔使驚，有主動安全唔使咁慌張。夠力爬頭搶位。新車少野壞，對經驗少既p牌少樣野擔心。仲想點